
                      pelicula  que trata  de un cientifico que investiga la vida  artificial pero hay personas que estan enconntra de estos avances y atentan contra los laboratorios. La pelicula es  interesante   pero algo lenta
        
            